點解啲黑人手掌心皮膚唔係黑色😅是咪打得飛機多？

Maximbady
玩玩具果班啲手掌心咁淺色

係

費事佢地食朱古力咬到自己

最多解釋到手指淺色狗
手掌心我都係唔明

姐